網頁版個回覆制

有時唔小心click左兩下，回左兩次
希望可以變成click一下就void左個制佢，廢時誤click